{
  "Back": "返回",
  "Next": "下一步",
  "Close": "关闭",
  "VistulaOS Installer": "VistulaOS 安装程序",
  "Welcome": "欢迎",
  "GTK theme:": "GTK 主题:",
  "System default": "系统默认",
  "This wizard will guide you through installing VistulaOS.": "此向导将引导你安装 VistulaOS。",
  "Warning: Installation can erase disks. Use dry-run to preview steps.": "警告：安装可能会清除磁盘。请使用 dry-run 预览步骤。",
  "Language": "语言",
  "Select language:": "选择语言:",
  "You can change language later.": "稍后可以更改语言。",
  "Language & Region": "语言与地区",
  "Loading...": "加载中...",
  "System locale": "系统区域设置",
  "Generate all locales (Arch)": "生成所有 locale (Arch)",
  "Keyboard layout": "键盘布局",
  "Timezone": "时区",
  "Network": "网络",
  "Enable NetworkManager": "启用 NetworkManager",
  "Scan Wi-Fi": "扫描 Wi‑Fi",
  "Scanning Wi-Fi...": "正在扫描 Wi‑Fi...",
  "Select network...": "选择网络...",
  "Wi-Fi SSID (optional)": "Wi‑Fi SSID（可选）",
  "Wi-Fi password": "Wi‑Fi 密码",
  "NetworkManager": "NetworkManager",
  "Wi-Fi SSID": "Wi‑Fi SSID",
  "None": "无",
  "Disk": "磁盘",
  "Target disk:": "目标磁盘:",
  "Erase disk (use entire disk)": "清除磁盘（使用整个磁盘）",
  "Installation mode:": "安装模式:",
  "Use entire disk (erase)": "使用整个磁盘（清除）",
  "Manual partitioning": "手动分区",
  "Root partition (/):": "根分区 (/):",
  "EFI partition (/boot/efi):": "EFI 分区 (/boot/efi):",
  "Home partition (/home) (optional):": "Home 分区 (/home)（可选）:",
  "Swap partition (optional):": "Swap 分区（可选）:",
  "Format root partition (ext4)": "格式化根分区（ext4）",
  "Format EFI partition (vfat)": "格式化 EFI 分区（vfat）",
  "Format home partition (ext4)": "格式化 home 分区（ext4）",
  "Format swap partition": "格式化 swap 分区",
  "Please select a target disk.": "请选择目标磁盘。",
  "Please select a root partition.": "请选择根分区 (/)。",
  "Please select an EFI partition for UEFI systems.": "UEFI 系统请选择 EFI 分区。",
  "Selected partitions must be different.": "所选分区必须不同。",
  "User": "用户",
  "Hostname": "主机名",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Repeat password": "重复密码",
  "Hostname is required.": "主机名是必填项。",
  "Username is required.": "用户名是必填项。",
  "Password is required.": "密码是必填项。",
  "Passwords do not match.": "两次输入的密码不一致。",
  "Drivers & Software": "驱动与软件",
  "Install NVIDIA driver (Arch)": "安装 NVIDIA 驱动（Arch）",
  "Optional bundles:": "可选套件:",
  "Will be installed:": "将安装:",
  "System packages (pacman):": "系统软件包（pacman）:",
  "System (pacman)": "系统（pacman）",
  "Flatpaks:": "Flatpak:",
  "Gamers options:": "游戏套件选项:",
  "Creators options:": "创作套件选项:",
  "Accountants options:": "财务套件选项:",
  "Developers options:": "开发者套件选项:",
  "Visual Studio Code": "Visual Studio Code",
  "No bundle selected — search Flatpak": "未选择套件 — 搜索 Flatpak",
  "Search term": "搜索词",
  "Search": "搜索",
  "Selected Flatpaks:": "已选择 Flatpak:",
  "Searching Flatpak...": "正在搜索 Flatpak...",
  "Gamers": "游戏",
  "Creators": "创作",
  "Accountants": "财务",
  "Developers": "开发",
  "Bundles": "套件",
  "NVIDIA": "NVIDIA",
  "Bundles are installed only if pacman is available in the target system.": "仅当目标系统中有 pacman 时才会安装套件。",
  "Selected software will be installed via pacman (system packages) and/or Flatpak (apps), depending on availability.": "所选软件将通过 pacman（系统软件包）和/或 Flatpak（应用）安装，具体取决于可用性。",
  "Summary": "摘要",
  "I understand this will erase the selected disk": "我理解这将清除所选磁盘",
  "I understand the installer will modify the selected partitions": "我理解安装程序将修改所选分区",
  "Ready to install with the following settings:": "准备使用以下设置安装:",
  "Erase disk": "清除磁盘",
  "Dry-run": "dry-run",
  "Please confirm you understand the disk will be erased.": "请确认你理解磁盘将被清除。",
  "Please confirm you understand the selected partitions will be modified.": "请确认你理解所选分区将被修改。",
  "Partitions": "分区",
  "Installing": "正在安装",
  "Starting...": "开始...",
  "Finished": "完成",
  "Installation failed:": "安装失败:",
  "Partitioning disk": "正在分区",
  "Formatting partitions": "正在格式化分区",
  "Mounting target": "正在挂载目标",
  "Copying system files": "正在复制系统文件",
  "Writing fstab": "正在写入 fstab",
  "Preparing chroot": "正在准备 chroot",
  "Configuring system": "正在配置系统",
  "Configuring locale": "正在配置 locale",
  "Configuring network": "正在配置网络",
  "Creating user": "正在创建用户",
  "Installing optional software": "正在安装可选软件",
  "Installing bootloader": "正在安装引导程序",
  "Finalizing": "正在完成",
  "Done": "完成",
  "Dry-run complete. No changes were made.": "dry-run 完成。未做任何更改。",
  "Installation complete. You can reboot now.": "安装完成。现在可以重启。"
}